大阪住邊區好？

諗住租民宿 有邊區進可攻 退可守 指點吓
利伸 第一次去

梅田
心齋橋

either one 都得

Thanks

難波 進可攻退可守 去機場又方便

動物園前 酒店又平又近飛田

難波/梅田

西成區

上年櫻花期求期住 住係海老江
好彩附近有間aeon 同都幾多野食下

依間正，可以禁住條女喺個大玻璃𥦬，一路屌一路睇靚景

天王寺 Marriott

新今宮

平野好冇？